好鳩悶 tg搵我戇up ok?

屌 係鳩up
打戇鳩打得多

好撚悶呀秒回呀快啲啦

喺度9up咪得

都得

不過好快沉

同埋成日要f5
好撚煩

快快快快快

唔洗返工咩? 咁得閒

要返呀 不過hea緊